Brooklyn Nine-Nine Season 7 '80s-Style Trailer

癲佬Adrian第一集已經有

個倉似Pilot果個

Hitchcock同Scully又出外勤啦😹😹😹

可能只係行過買野食

之前佢地俾Jake呃左出去查毒販個集好好笑
Scully 成日扮心臟病發

NBC接咗手之後無咁好睇雖然都係好好睇

Netflix有埋S6

感動

即刻down